【黃色的士圈】黃的App「巴絲go」上架 開發者：不想賺錢 只想光復的士圈

蘋果新聞

「香港人」既綜合黃色CALL車 APPS正式上架了

「黃的」APPS 首日上架 反應熱烈 多謝大家支持 解答返想入行手足既疑問

黃的APPS 急需大量「黃司」

黃的APPS 「巴絲GO」關於審核司機問題

已dl 推一下

幫襯左，十分愉快

推

多謝支持

大家可以嘅話
Call Van唔該搵返Call4van

同意 運動幫唔少

高手紹教大家如何成為黃營YouTuber

我黎啦

啲人都未到

Pishhhhh

手機冇電，唔知推到幾耐

1%

冇咁慘，但唔知頂唔頂到返歸

開慳電模mode囉

或者call嗰個1%嘅人出嚟

係咪係度開台

q

成日鞭人屍，人哋俾你嚇到深潛

多謝你哋

係

冇電都幫我推

g持

因為阿寶吹大雞

Push

發生咩事

開台

我哋習慣咗搵一個有價值但冇人嘅po 一齊過嚟邊吹水邊推

好老實講，你做非牟利
Call4van係公司，要養人
同埋Call4van好早已經撐大家
早到係19年之前
本身已經俾Gogovan打得好慘
而家巴絲Go非牟利，怕佢食埋Call4van客源

呢個老歌勁好聽囉

關我鬼事

一齊call 人

寶

腦腦

不嬲都係，你介紹果d更加係

原本諗住p rr 做紅太陽

尋晚嗰個我諗聽成世都得㗎喇

一山不能藏二虎

手機倒水電

唔係呀

唔知用咩圖P呀

唔call

今日咁多人都係咁

寶家軍

手機版ps

我倒水咗好耐嫁啦窮到無錢換

pepe 起碼有圖可以p呀

但rr 有咩

I know that feel 換咗機就發覺所有嘢都係值得

Pepe

光復香港 時代革命

放棄

油Dee

Power bank 咪得

熊姐

問題係search唔到任何嘢嘅

英文字母

R加鞭

都煩啦，成日攞住舊電同部機係手用有線耳機咪好麻煩又唔可以袋落褲袋到

好麻煩我而家尿袋同部機分唔開直接成為一體

唔得

屎屎

猜猜

咁快

用溫家寶啦

屌真尿袋
不過換咗部機之後，出去一日部機都頂到

差電冇得用有線耳機

點解淨係揀到地區冇得輸入詳細地址既

去換咗舊電

佢地個個都叫我熊巴

This is good

Call緊

我當你絲咁睇啦唯有

是咪有85折

我未聽過鍾意溫家寶嘅文化囉

我淨係聽過鍾意江澤民嘅文化

返到歸，差緊啦

咁你要創依個先河啦

平時call開60蚊既貨van呢到收90蚊，點同老細交代

我叫你熊仔嫁

push

cls

阿寶開火

岩

支持胡溫！！支持科學發展觀！！

會幫襯返黃的台

打仗啊油價貴好正常

其實嗰個時代都算係江時代呀嘛

再問多次
有冇黃月餅店介紹

正!! 支持!! 但記得搭車都唔好亂講野!!

點說服老細有60蚊唔用要比90蚊

interesting

點解係「當」

Yes

次次 call van都用 CALL4VAN

熱開三十四

好亂啊

食完佛跳牆之後嘅副作用就係神經失常

唔當啦，你係

支持

但想問下
除咗寫app嘅人係黃
車輛服務點樣黃法？

我覺得依個人相當有可疑

因為期望管理，連登係無絲打

嗚嗚

True

佛跳牆依個term係我創造出嚟嘅，我話無副作用就係無副作用㗎啦

好少見你玩名喎

咁大家都好灰下咁慘豬

As always

我信你

popo鄉黑

我係研究佛跳牆副作用嘅專家

ok

咩係佛跳牆

太多紅巴

CLS

好難call call過幾次都無人接 死死地氣去街邊截

媽啊，傻傻分不清了

滋陰補品，達致變性效果

之前有條友從藍變紅之後話自己喺泰國食佛跳牆，先會變性

pixel 人食花生

搵大佬，佢好似都係

不過連登好似個個都係iPhone 人

lisa

7.11-12 初選
三投三不投
多你一票好多

黃黑，麥當勞
紅底，中資

call4van

gogovan之前載狗不了

好多都係，仲要成日見cap圖都係iphone x或之後嘅機

所以airdrop 有用

玩膠玩到亂曬

explain 啫

人妖

你地囉

出到街發現大部分人熄鬼咗

咩事

你都係

我全程食花生

用過 好方便

成班人喺度亂講自己性別

睇黎我都係潛潛水好

關我咩事

户妖

好耐未玩到咁

以前仲癲啲

你都在內

抵個app做唔大

全部都係有棍絲同冇棍巴

我究竟係乜？

花生啫

邊個呢

地址只係填地區 慣咗直接打地址
有次4-5點趕出尖沙咀 等咗成分鐘都冇人接單
算了

又唔好咁講

會慢慢發展

啫人妖

原來係佢

我又食

試過用, 但好似入唔到詳細地址咁
例如沙田沙角村, 只可以Show沙田
我要係REMARK 度打返沙角村

所以用左幾次都call 唔到車

明明你講先

你哋仲喺度

同問
其他的士APP 唔會咁
搞到要用HK TAXI APP
一次好彩就直接CALL 到騰駿的士(黃店)

變咗吹水

Pishhh

hello

Sell客

我唔sell喎

反正呢個品牌冷門到呢

答

咁咪要吸引多啲人加入你

冇乜嘢好sell喎

Google 親生仔，比較多啲獨特功能囉

個相機一流嘅

冷門到連狗都解鎖唔到

周庭嘅pixel 好似冇畀人偷資料

推推推

呢個已經贏晒啦

第三性

左膠洗唔洗為我地發聲

我覺得因為太冷門嘅關係

尊重不同文化嘅獨特性

多人用就.....

We are transgender

pk

燈吓啫

我真叻豬

以前玩到連數數字都可以玩膠

仲要連續推到去5001

播下歌先

Jazz

我真係年資太淺

有35+先有

試過玩膠玩到冇人夠膽入

我都差不多嫁啦，唔夠你地玩

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

可以一齊食花生

好似天狼絲咁

call的個到位置要點搞範圍咁大

（突發）97-03手足終於唔係condom

收到

澳洲膚潤康新Post，話佢隻產品宜家改選屈臣氏獨家發售，係咪想割bigbigshop？

不過我響bigbigshop仲見到有貨

好耐之前

户姥話成功咗就裸跑

幫推

Gender fluid

都話啦

誤會大了，點解會關我事

推呀

cap 咗圖？

沒有巴
我好耐冇見佢

呢個version 好正

開心使用中，司機數量越來越多

冇call 佢

不推文

成堆呀

當時我就係見到依個創舉我先入户姥個post 推認識户姥同油dee

但係洗底組都少見

變左做吹水POST

禁錯

我是drag queen

洗底組

另類推post?

禾系珍系

喂呀

梨是爭鮮

Fuck 洗地

聽日洗底組po 邊個搶到第二呢

果陣就係啱啱識你地嘅時候啦

熊仔幫手推一下

【TVB廣告商】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業(15 Jun)

721831101111

開個盤

所以無法巴先係大佬

華人特别鍾意賭

當極速巴死㗎？

第二把手

乜都有得賭

你係第二把手

聽講抗日時期喺防空洞， 啲人夠膽賭出去會唔會畀人炸死

吓，輸咗命都冇

我就食花生

贏咗有錢啫

btw, 係聽講

正~~

有無得買「一定唔係我」

跟隊

挑撥離間

咁你講

你搶可能係你呢

話說最早嗰堆好似全部都係大佬拉落水

咪妖

根本就係，無啦啦reply完又reply，沒完沒了

妖

完美嘅苦中作樂

搶你可能快過搶第二

劉醒，你係咪er緊我

你講嘅

喺美國香港人po 拉落水

一個落水，就拉幾個一齊落

久唔久之，咁就變咗團隊

完了吧如無意外

啱啱down咗

bot式reply

我哋個盤都好苦中作樂啫

仆街

詐騙集團

Jeng

最好笑係推到日出

爆冷㗎

層壓式

知唔知點解

因為冇其他人搶

推完一個又嚟一個po

所有campaign po都呃我哋去推爆，但成日自己去咗瞓覺

CLS

越嚟越嚟越多人， 就連洗地組都開始用我哋嘅方法推po

好有回憶

推到四五點

5001喺兩三日達成

從今開始該好好戀愛

我地開咗先例

屌

成日都係咁

應得又快，走唔切呀

屌

第一次推到聽到雀仔聲

是好是壞我都唔太知道

平均要等幾耐先有車？我call過5次都係冇人接

利申：真係成日用飛的，依家想轉但你冇車

所以入水囉

又loop

咪係
推call4van

巴絲go 個app係好用啲 但logo明抄由14已經深黃又少生意既call4van, 唔想賺姐係有賺，賺錢好正常 唔好講到咁偉大

幫你推下先

我地就黎勁過brain Cha

好似係r你哋吹水

我都有用黃的台，台主的士夠格 成日送飯比還押緊嘅兄弟。

完全唔關我事
依單野唔係我跟開

有時想扮睇唔到都唔得，點解佢咁快手

你話戒丁

佢好衰，一到4點幾就消失，到而家都係咁

我都唔知點解啊

最恐怖嘅係佢好似成日喺連登

佢每一個po一定上到熱開

用緊wolli taxi

4點係佢關機時間

佢究竟係咩人，點解可以長mon連登同一次過留意到堆新聞

係呀

但朝朝都唔同時間出現

download咗推

極速巴上水

我有問過佢係咪記者，佢話唔係

無啦，食下花生都睇到你地兩個調情

上線時間係比較難預測

黑歷史

we can make great money

有講過咩

好似調情又係指定動作

打俾佢叫佢起身去廁所

學生

有呀 大佬pe都記得

你又啱啫

之後少咗啦，驚變成人台

好似有我喺度嘅po
都會變成人台

禾吾系大佬

成日打完招呼就開始

妖，文具舖呀

但係我好期待喎

呢個係有油油DeeDee先可以做到

我嗰陣發咩癲

fine

唔記得，你好堅定話戒

總會有不可告人嘅關係起依個團隊當中

姥姥

油dee少咗推街po 冇得玩

好即興同好無厘頭喎

Pepe哥

唉

Pish

放紅太陽

走數

又嚟啦戶姥

你啱啱唔係認咗咩

你張圖

走數成世媾唔到女喎

Yo 巴打好耐無見

yo bro

大家關係好混亂

咁溝仔

阿寶定豬豬

我都有你嗰張圖

多p

頂，痴咗線呀

綠太陽，西方降，西方出來個pepe蛙

淫亂

404啊

之前唔係話channel彈出黎 佢cop

但係長期上連登

東方出來個溫家寶

有冇一個po係有我
但係冇變成人台

攰了要訓啦，早抖

毛澤東先係

是咪可以call電單車司機？！？！？
是咪可以call電單車司機？！？！？
是咪可以call電單車司機？！？！？
是咪可以call電單車司機？！？！？

都係

Bye bye

Unable to show username

早唞

屌 不可載人

正呀想要好耐

真係冇咩

中國反賊諗出嚟嘅方法去紀念

同阿寶講嘅一樣

要埋你

我就唔覺得你係故台人囉

似成人台人多啲

對絲冇興趣

除咗係合家歡d嘅故
其他全部都變成人故

我真人係好正經㗎

想攬攬鐵騎士

我一定信你

將來煲底見 真係唔夠膽相認

有冇見過庫哥

調返轉，你揸電單車，等人去攬你

紅場上，有個人在派傳單，軍官到場把人逮捕，卻發現傳單都只是白紙。

軍官想了想，對那個人說：你以為我不知道你想寫甚麼？

想問下佢係咪用app叫最好？

屋企人間唔中都要call van

上個月比電話佢叫過一次成功

上禮拜又想叫但無人聽

其實我都係，好羞恥

咁夜call唔到

下

Me 好撚怕羞

你仲有冇tg佢

佢del埋

放啲meme 先

支持

好鍾意碌落cm睇memes

港豬話貴過Uber 不了

勁多好嘢可以儲埋囉

會唔會一早唔係庫哥 喺度用緊

即係依幾日同我哋講嘢嗰個
唔係真正嘅庫哥
係狗喺度用緊

好少搭的同callvan 不過都dl左巴絲go同call4van先 總有一日用得着

Reply嗰陣可以用返

所以上次有咁多嘢可以放出嚟畀大家用囉

與眾同樂

佢問起先㗎

仲有一堆

我成日喺twitter見到你啲cm

我又唔係小白鼠

你都成日出現

可能我search過你

媽咪麵

好慘

又老實講，可唔可以幫我哋司機諗下？
好多入咗c4v台一日都分唔到一張單，
我仲入都未入到，咁我係咪局住要做Ggv?
人哋新台admin都可以係一直黃
C4v 咁多年都做唔起，而家生存到唯一原因就係佢黃，但要喺黃圈生存，除咗黄之外，真係一定要有返自己競爭力，雖然我係貨Van佬，但我真心講，我睇到CALL4VAN嘅競爭力，就只有靠住一班肯俾貴啲價錢嘅乘客，用呢手足嘅錢，比台長同司機對分。但當然，有人肯俾貴啲價錢撐CALL4VAN都係好事，所以一直都話用開CALL4VAN咪繼續用囉，但根本好多黃絲咁多年一直都係用緊Gogovan就一定有佢嘅原因，依家有多個選擇絕對冇壞，對司機對乘客都係好事，如果到有一日call貨Van做唔掂，唯一損失嘅就只係個老細...
但我反而覺得係巴絲Go會做唔掂多啲，我上咗佢哋台，同呢班細路吹過水，佢哋係有heart,但現實可能係好殘酷

有用po

嘩屌今晚發生左咩事？

好後生